對唔住 在座咁多位都係垃圾

包括我自己

頭先要過海番屋企 党鐵30分鐘 巴士要轉車兜大圈總共100分鐘 但因為我聽朝要番工（唔好屌住 我做學校 我想幫d學生做到罷課不罷學+唔想有藍絲同事打壓佢地所以先番 呢個都係我覺得老師喺三罷入面嘅矛盾位）

總之 我垃圾 選擇左搭党鐵

一路行去一路諗住點樣跳閘 但我冇口罩 見到好多人排隊拍卡 我都係垃撚圾拍左入去

到到站 我又諗緊點衝閘 係紅色左右開嗰款 我未衝過 不過嗰個位本身唔應該有職員 所以我都有心理準備試一試 點知去到有三個職員 我好驚係警察 所以我又一次拍卡

除左想屌自己垃撚圾之外 仲想講 我9點幾去搭党鐵 屌你地成個車廂滿哂人嘅？多人到我差d上唔到咁滯 我唔排除有人同我一樣有原因做藉口

所以就係第二個問題 831我4程地鐵都跳閘 因為好多人一齊 我唔怕 但到今日 大家可唔可以一齊開始？個個都好似我咁垃圾就唔會成事

勇敢d嘅你地 可唔可以帶我行多一步？

唱首歌先啦

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

香港人真係太乖。

我自己跳過幾次，包括發夢時跳。

香港人連跳閘都排隊，明明旁邊有一大排欄跳，係都要選閘跳。

唔敢打破自己個框框只識跟人無用架。